屌12月仲咁熱咁多蚊

一晚拍撚左5隻蚊 點撚訓

屌啦 真係痴鳩線14隻呀 點訓呀

屌 啱啱熄燈開燈玩左成個鐘先殺到隻仆街

哇屌，我都係俾蚊針撚醒左
拍左一隻無血出我都知實有第二隻